Iphone whatsapp有無辦法set自定鈴聲?

Iphone嚟嚟去去都係嗰幾個鈴聲,成日都都唔知到底係人響定我部機響
今日自已cut咗個短訊鈴聲諗住set嚟用
但淨係ios系統set到 whatsapp個setting好似唔可以揀非預設鈴聲

已google過 好似都係要jb先得
有無巴打知有無其他辦法

無

你都搵左個答案啦

我之前都想...但發覺其實長期較靜音...

都無人搵你架啦，咩鈴聲都無分別

有時都會較響嘅

分咗手之後的確係呢個情況 好掛住佢